做左牛涮鍋廚房3年，你問我答。

識答一定答。

中間隻字點讀

我都想知
有人話讀 "蒜"
有人話讀 "傘"
但更多人有邊讀邊讀 "刷" .....

點解我叫最貴既套餐
食左兩碟之後佢上就唔同左牛

自己查啦

點解食人換cheap牛 唔怕俾人告欺詐?

覺唔覺得豬肉好食過牛肉好多？

柒
牛柒鍋

平時中午淨係食個最平7x蚊任食
點睇

會唔會叫左貴餐頭幾碟比靚野，之後全部比垃圾

雞係無敵

早幾星期去粉嶺分店食,
d 牛片到勁薄, 食到好冇癮,
以後都唔撚去

巴絲打有冇試過
打邊爐既時候
食物數量同人數唔成正比
是咁的 早排食牛涮X 4個人
但係佢次次都係黎兩碟
我想問下 唔係應該一人一碟既咩
點解會係4個人兩碟
定係我可以要求佢再比多兩碟

任嗌㗎喎

會唔會人地嗌貴牛 你地就出平牛？

任嗌架喎

以前叫「蒜」 但近呢一年老細叫我地改讀做「刷」

我知呀
但係叫左好多次都係黎2碟
每次都dum波鐘 /20mins
有次叫4碟 都係黎兩碟

你係咪最近發生？ 因為用pad機加肉，有啲客人會唔識操作部機，淨係加左第一頁D牛肉。

廚房收到你要咩肉咪出咩肉比你

因為老細收到意見啲人鍾意麻辣湯多囉
咁咪取消泡菜湯

食人？ 唔明

睇你食邊隻牛肉，但豬肉真心好食

點解隻餃子可以咁好食

係公司立場賺到笑，出面自助區夠填飽你但收70幾蚊

唔會

可以要求厚D

公司指引有講明幾多人出幾多碟。
因為客人可以自行加肉，加上預左客人去自助區拎野食，一般唔會出人頭數嘅份量，因為真係無位

正常唔會，除非客人係pad 機禁錯

貴牛要食幾多碟先回本？

因為真係好食囉乜便利店都有呢隻牌子嘅餃子賣

咩牌子?

正常回唔到，除非你目的係海鮮

。。。。。。

叫完第一轉，下一轉就要等好耐

我無做嚕 你可以去老細嘅面書反映

你自己鐘意咩湯底
同埋會叫咩牛

因為有客人係咁用pad 機玩單
乜都亂禁一餐 影響左後面啲客人

豉油！ 無其他

以前係牛小排
而家係澳洲

得兩個英文字

雞肉係新鮮?

D牛係咪全部大陸貨

每日新鮮運到

唔係，真係美國 日本 澳洲 等地

屋企人食素
真心讚你地係好選擇
多菜甜品又幾好

幾錢人工？

收皮啦 上次叫最貴 食得多就開始俾次1-2等 出聲屌你又係到拗係最新 到下轉先變返最貴肉 人地牛角定牛摩叫最平都有時貴肉你 你間閪野就成撚日偷雞

我代表公司多謝你：）

啲餃子咩牌子,真係好好食

新入行白紙有14000-15000
熟手 有17000-18000

真係當人唔識分 大家記住食親貴肉都要留一舊 去同下一轉比較

牛角咪又係同一個老細：）
有時部位唔同，但都係果隻級數黎

點解無蒜蓉or 乾蒜

食過幾次都偷雞 反而牛角就冇野 食牛涮鍋都係貪佢近

早排去食 美國牛轉左咩牛胸腩？
第一碟都正正常常 之後再叫多碟 成舊牛肺咁 咬又咬唔到 想問乜嚟？

有丫 好似近排出左

樓主真係當啲人弱智
擺明食食下換第二種肉
咁唔老實 擺明打手

都係果舊，部位唔同，「鞋」啲

任嗌嫁喎

講事實又唔信：）
都係果句
有時客人pad 機自己禁錯
有時係同一級數 唔同部位

隻特選和牛肩脊肉係唔係最抵食
我覺得好食過對落果啲好多

你地啲刨機乾唔乾淨

一般啦 無咩牛味

還好 有指引下午要洗一次
所以都安全 乾淨

想聽d 唔見得光既野

食過好多次，貴牛平貴都有，不論貴牛定中價牛，食完第一兩輪之後一定會比返D cheap (唔好同我講解凍時間不一唔識用PAD D牛雪花色水完全唔同樣 明顯到仆街）
其實係咪公司規定 行規一定咁做？

老細 迫伙記食廚餘
啲用唔到嘅肉 菜
老細都會叫員工煮黎做福食

分區會不時黎睇 有無做

咁只能部位問題⋯⋯ 公司用緊平野

點解宜家冇再用稻庭鳥冬？ 同蕃茄湯難飲咗咁多？

慳成本，好多貴野都唔出
蕃茄醬 用左第二隻

冇左稻庭烏冬就冇去過

你咪最撚柒lo 柒頭

有啲分店都仲有出，兩星期轉一次

唔怪得知幾好食
我班Friend淨係識得十幾碟肥牛咁推落去

丹麥

胡麻醬最好食，加少少豉油 蔥花

新會然？潮文黎架！

幾錢人工

我知呀
但係佢次次都係黎兩碟
我想問下 唔係應該一人一碟既咩

雖然放題任嗌 又限時
但我地自己伙記食都唔會全部牛車落去

因為個爐唔夠力，成日滾唔起
加上車晒啲牛落去 下次係咁隔油隔到傻

係成煲都係油同血水
怕撚咗同班Friend打邊爐

都話驚唔夠位擺

我都話知呀
但係佢次次都係黎兩碟
我想問下 唔係應該一人一碟既咩

睇你做咩位
14000起步

Google下啦，潮文黎架，你只可以回 任嗌架

基本上賺硬你，除非食海鮮⋯⋯
食肉好易飽

啲雞好撚好食

口味呢啲野，見仁見智啦

168牛 同188牛好似一樣?

個老細唔係為賺錢
供應咁多優質食材👍🏻

點睇最近個見島和牛？
食落口唔似和牛

邊個價位啲牛最高性價比
Btw真係可以叫啲牛厚啲？

人工幾多

唔一樣
如果兩隻比較 我都係揀188

唔好食 無乜牛味

以前就牛小排 而家係澳洲

可以要求 厚D 瘦D

對客好，對員工唔好！

一碟牛大概有幾g? 好似米奇老鼠咁 簿痴痴咁

公司指引係150G

當然忙起上黎 唔會跟

呢個post 點解咁廣告feel

好想知果隻松露紅酒汁係買定自己校

以前銅鑼灣啲牛真係
近年好好多

叫貨

換左班底

想柯打

幫你唔到⋯⋯haha

Yes

銅鑼灣我寧願食同公司另外嗰間打邊爐

溫野菜都唔差 賣服務 高檔啲

認真？點個待應嚟話我地呢枱啲肉要厚啲？

168餐 牛定雞成本貴？ 點食先抵？

係咪無再做竹輪? 我諗我已經

係咪無再做竹輪? 我諗我已經3年無食過

你叫佢黎，同佢講要咩肉 幾多碟
之後想要厚身D 就得

唔該哂 如果可以厚啲會食多啲

粵拼？

無，食咩餐都賺，除非你係大胃王
套餐係搵笨

90分鐘放題的話 見島和牛以上都叫抵食

有ar 我仲係公司做果陣岩岩推出返
而家唔知，食材每星期轉。

但出開就會出

粉嶺店有折，幾抵食

咁高

咁仆街 餵豬咁。。。

唔高啦！待遇差

係，我都係咁樣先無做

黃傑龍唔係成日上節目話自己對員工好好？

你都識講上節目⋯⋯

廚房有冇分大廚二廚之類？
點樣分階級，唔洗煮野好似個個都一樣咁
仲有做耐左有冇得分叙福樓股份
定係back office先有 分店經理都無

九龍人，唔會入咁遠啦

其實做會員有張3送1 coupon、又免加一
俾200蚊叫最平158個餐已經有賺

咁依家都係繼續做廚房？

激安同普通分別喺邊？普通牛涮鍋貴啲

有分廚房第一第二負責人
唔同職位學文件唔同

無股份分

我無做呢行了，轉左行揸車

激安 有120分鐘放題
普通無

咁垃圾咁真係早d走

係 慘過做文職

真係員工攞錯牛肉
定係公司叫你偷雞 賊佬試沙煲

肉方面無分別？點解激安120分鐘，普通90分鐘，激安仲平啲？

我唔否定有員工拎錯牛肉嘅可能
不竟忙起上黎會出錯

但做廚房都唔保證舊舊肉紋路一樣
隨時你食緊果碟好靚

下轉追加果D 部位會唔同左
感覺上好似比左低級牛

你地d雞好食 牛第2碟之後會難食

因為樓上競爭大。

#fbi#do

你老細都幾On9 自己鋪頭名都讀唔到正音

屌你好似冇蒜蓉?

係！

日日都有飯食
星期五六日要出去食

我走左唔做 佢就出左蒜蓉 辣椒

點解一d黑暗野都無，咁光明既

係moko分店食過隻黃色幼身年糕超正
知唔知道喺邊度買到？

衛生情況如何？

好黑暗嫁啦喎

衛唔衛生
我食牛摩果間野 lunch去食 食最平 好食過moumou club level2...

南瓜年糕？ 好難食

係唔係除左第一round係靚肉之後你叫咩set都係比一樣的劣質肉

唔係南瓜年糕
軟身好幼架
唔似普通韓式年糕大大條𡁻十世都𡁻唔爛
我淨係喺moko食過
其他分店都唔見有

都算合格
因為老細會不定時（每個月）派個衛生專員黎查衛生

唔合格成間分店會扣人工 90分為合格

正常唔係 除非出錯 或者加錯肉

點解唔做？有更好offer？都係做廚？

哦⋯⋯ 果隻試貨黎。

都唔知係咪打手黎 講多頁都係讚緊
請樓主講3個呢間野既缺點

做左三年 覺得廚房長工時 唔岩我

公司請嘅打手唔通寫臭自己公司咩

咁即係隨時唔再入貨？邊度可以買到

咪講左
對員工差 要食返啲用唔到嘅肉同菜做福食

每個月有人檢查衛生 唔合格 扣人工

驗肉都係，會化驗師黎抽D牛肉走去驗菌
超出衛生標準又扣人工

講唔講得d牛成本大概幾多
同埋知唔知邊度買牛平，自己鐘意煎牛同打邊爐

唔知 因為佢有自己物流公司運牛肉黎。

記唔記得sukiyaki湯底點整,落幾多味淋

利申:十年前做過牛涮鍋,間鋪都已經冇左

原來除左我之外 仲有咁多人都覺呢間野偷雞比低級D既肉

將軍澳？

係啊 依加好似間鋪個位好似變左aeon貨倉 以前有個經理叫Horrace幾靚仔

樓主做過邊間舖
最後走係咩位？

利申：樓面做過5年

如果係呢啲答法嘅，唔洗開post啦
嘥氣

咁撚on9⋯⋯
明明刷係錯音黎

佢依家係高級分區
不過喺牛角果邊

甜豉油湯底點整？想自已整

佢去左牛角了 做到好大職位

連拉麵都冇撚埋
D野食質素越黎越差

咩舖都去過
調又調過 借又借過

走果陣 係A.kitchen Leader

你仲做緊？

轉左公仔麵，不過又出返拉麵

幫下樓主
其實都聽過好多客係咁講
事實係真係同一個級數既牛
有時刨機刨到咁上下
舊牛d紋會轉左
個樣就會唔同
食落口都會差好遠

利申：刨過

要做過先明白：）

無做啦
未必識你

估唔到係咁 當時重係中學雞暑假返part time,佢份人好nice同冇架子咩都肯做,又肯教班part time做野,抵佢升到咁高級

我以前OC

事實係你刨錯第二款
出菜或者經理見到都會彈返轉頭

走果陣係TWP

Amy好靚女，覺唔覺？

我開OC既

公司好多個Amy 係咪溫野菜個分區？

啱啱結婚嗰個

真心覺得好食

我知你邊個：）
見你個名就知了

你以前係GP !?

Pt
但我仲未知你係邊個

你係咪有去過新界區分店？

FL半年
其餘都係九龍

嗯 我知你係邊個了
我黎training

我知果陣你返黎OC 之後就賣滷味

睇咁耐係咁講正面野
食過咁多次 嗌貴肉食食下俾啲cheap肉
仲要樓上巴打講大量正皮 証明你地公司寒酸啦
做打手黎講你都算幾廢下
起個底#240605

咁我大概知你係邊個啦

滷水hei

啱呀

嘩屌
勿相認

講樣中肯少少既野俾你聽
呢個集團對比其他同類型上市公司
毛利率算最高

飛驒牛係真定假

有冇人試過自己食牛涮鍋， 我成日9:30後貪佢平40蚊 自己食 好爽

唔係
但你呢個名 令我諗起一個同事

有！ 有一人一鍋

有無圖

幾個月前去銅鑼灣有兩個樓面幾靚 唔知而家仲有無做

點解自助d野愈黎愈難食

急凍架

雖然真係每日都有貨到但新鮮唔係咁用

以前做過幾個月
幫下樓主答肉唔既問題

你幻想下自己隻大牌就係舊肉
可能第一碟就切緊個頭 啲紋靚啲
咁舊肉會一路用落去 其他枱加點都係同一舊
當你加點既時侯 可能切緊中間果忽
所以啲紋路會唔同

追完post都冇咩黑暗野
不枉我係牛涮鍋忠實粉絲
覺得牛涮鍋係同類日式火鍋最好既一間
食開最貴隻日本和牛
其他最貴隻牛都係唔好食
去度連間分店既職員都認得我

不過最近試左激安牛涮鍋牛市真係好抵食
個和牛牛胸腹肥到不得了超正

係我明
但係任嗌架喎

係咪大埔有個靚仔經理 成個謝lemon咁

屌連自己舖名讀唔啱

巴打邊間
同集團但岩岩遞左紙

辣蘿蔔泥同個辣豉油點整

係啦 後尾幾轉係真係有分別 食得出個隻唔同
問親侍應就話 唔同部位炸 一樣架

屌你，全個post都係講間鋪幾撚衛生
又話靚牛冇呃客乜乜柒柒
做飲食邊會冇黑暗野呀
候打手到出曬面

啲豬咩牌子 邊度有得買 好想買嚟食

可以任嗌㗎喎

幾時無做?
因為我想知甜品係唔係無左大福?
我為左佢黎食架

其實同一舊肉個樣真係可以差好遠 一舊肉頭同尾可以好醜樣 但係去到中間既肉可以好靚.
至於黑暗野就係有D湯底只係濃縮湯底加水喉水開,同埋自助區有D食物會回收第二晚再fill過.
行申:以前PT係銅鑼灣做過廚房

吓 呢啲mutual benefit黎架啵
冇話咩賺到笑唔笑 講到d客傻仔咁 咩填飽你
岀面食個茶記都5x 我俾7x任食自助區d嘢加甜品嘢飲都覺得超值啦
嗰70幾蚊係睇你俾到咩價值 請你d人工鋪租唔洗錢咩

所以淨係食最平嗰個算

Cp水餃都吹奏

超明顯打手啦。
仲有人繼續問/信（唔排除都係打手）

叫貴肉再order變左平肉，但你話唔同部位

咁點解叫貴肉次次第一碟都咁靚

一睇d油花顏色都知有分別

幾時有番羽衣甘藍 係咪太貴

成個post勁多打手，讚太多over曬

最貴個隻 和牛其實抵唔抵食？

iPad 叫人加湯十年都未加到比我 點解？ 個系統係點
成個場人又唔多個 遇著多人食完淨係掛住執枱
想舉手加湯都無人理

溫野菜正好多 最貴隻和牛唔似牛涮鍋咁薄

間野上市公司黎 好多野都執得好嚴

幫下樓主 除非d肉用手切 如果唔係同一舊肉用機刨真係控制唔到肉嘅紋路 出到黎有d位會好樣衰 不過會照出俾客

要講既話咪冷麵汁用水喉水開 生姜乜乜飯果d肉可能雪左n年先用咁囉

利申：牛角 仲做緊

識唔識carmen 表哥 表弟佢地

以前醬汁果隻醋係酸
唔知幾時開始 變到甜甜地

見過有廚跌左碟雞係地，執返，放返靚叫炒散攞出去

邊間最多靚女

想問下你講性價比高個隻係幾錢個隻 澳洲即係邊隻？

想知牛涮鍋隻拉麵係邊隻牌子 好好食

一加入第一個post 就無呢個
屌你咁都唔係打手？

叫你講有咩唔好 就只係話對員工差
一講對食客嘅野 基本上就樣樣都好
好低級呀 比d演技好嗎？

佢去左次男坊啦

d雞既產地？

做過牛角CS

間野幾時汁

其實真係唔會 以前dse畢業做過同一個老細另一間分店

以任食嚟講真係最好食
好過同一集團下其他brand

但我都覺得貴咗啲 因為根本食唔到咁多
叫你老細考慮下推 唔係任食
如果100蚊鬆啲埋到單 我真係日日食都得

醒下啦大哥，炒緊場呀邊個得閒換你肉呀
肉紋路舊舊唔同，邊有可能片片一樣
利申做過Mmc

手足我識唔識你

真係可以？

屌，講極都係覺人地換你肉，

呢樣都係我最關心
同埋轉左餐牌後差好多 以前用積分換牛小排都晤錯
前幾日換個澳州和牛 又瘦又薄 仲衰過美國和牛

仲有次食 見到佢雪壞左d肉
煮極都有半塊係淺粉紅

走個陣TWP AL,
Hi

收皮啦

原來咁多人做過
不過自從某高層空降咗嚟，依家開始店舖地震

利申：發夢做緊某分店負責人，諗緊唔做

耐唔耐有人黎做巡查仲會扣人工，你唔會由間舖閪啊嗎

人見人憎啊個位

蜂巢豆腐香港邊到有一大包賣

有冇巴絲做粉嶺個間
我成日都去個間，又少人，上肉又齊

扑過隻牛

想知係咪換左年糕
以前粗身果隻好味好多

同埋哩排做乜又冇左個甜品凍櫃

師兄發夢做邊間？

你地點樣洗菜咖？日日都咁多binno 菜

咁恐怖

泰國牌子餃子

好多年前旺角柏裕仲有分店嘅時候
有個reception 好gfable, 想識, 去左好多次想撞下佢
係見到呀 不過佢一直都冇比contact 我
咁就一直到間分店比業主收返做starbucks

之後有一次路過海港城分店見到佢 我只係路過
以後就再冇見過喇

識唔到佢都係我幾大遺憾

成日喺街聽到d人話去牛”刷”鍋食，即刻笑左出黎，正確讀音係”傘”

後面order的牛d質素越來越差⋯⋯就算是和牛

始終都係解釋唔到點解永遠第一碟靚之後開始差

照你咁講唔同部分有靚有唔靚 點解我食個時唔會係第一碟樣衰但之後個幾碟會靚返呢

以我多次觀察所得，有機會係傳菜條友出事，明明上面幾盒係畀一號檯，佢就畀咗二號檯，搞到亂咗

呢個post 究竟有幾多打手
根本樓主話唔好嘅野就淨係講員工
一講食客嘅有問題 就係咁護主
單單好似你講嘅問題 就已經解唔通

你又響度做呀 ？ 咁你都睇到？

咁點解永遠第一碟無呢個問題 你都係無答過

其實我食左咁多次真係唔覺得第一碟係特別靚
中間係會有冇咁靚 但食食下都會出番同第一碟一樣水平既牛
重

餃子出面有冇得買?超級好食

乜9野永遠 你都係想人答你係有換啫

啲人心理作用 以前dse雞畢業做過 啲客都成日咁樣問我 但其實真係個廚房用同一大舊牛係咁刨 咁可能每舊之間會有少少差別但真係無換 係咁叫人解釋又唔信果啲人真係被迫害妄想症

So call 依家講過嘅巴打 都話係第一碟對版 之後就覺得差左

但樓主 同埋 一D一路食會一路監察傳菜 咁有心嘅巴打會解釋 因為會傳錯菜，比左唔同部位你 但點解呢個情況 無響第一碟度出現？

打手打到咁撚出面

仲要樓主新acc 第一個出嘅post 就即時吹奏呢間野
我唔係要你答有換

係要佢認係打手呀on9

我食渣，見啲MK亂畀，我叫最平嗰隻佢放咗貴嘅嚟

薄到根本無晒味

平時我食嗰陣見佢第一份好似獨立拎（因為有半份雞？？）？？
無特別留意第一碟

仲有乜鳩我無答過？

發夢做邊間就唔講啦，總之我就識你啦

心理作祟，你肚餓第一碟乜都未食緊係乜都話靚
食到咁上下就覺得無咁好食係因為肚餓感已經消失左
又疑神疑鬼覺得人地一定會算計你
重有睇時段，你係未開始炒場個陣入黎
老實碟肉可能真係會比較靚仔，
炒場炒到瀨哂屎，碟肉醜樣都無時間開過舊肉執靚佢

利申，我重做緊，但堅唔係打手
某程度上好撚憎呢間公司

晚市食邊個價位CP值最高?

頭幾碟牛係最靚 雪花好平均

之後D牛開始劣好似普通肥牛咁

但隔離枱又係叫同一set牛 第一碟上嘅係好靚

點解會咁

又因為某高層？

中肯講句 新唔新A/C 唔重要
就算舊A/C 都可以係打手

你可能覺得咩唔見得光的事就係幫緊公司做緊打手
呢間公司壓榨緊員工 對客人係極好
客人有咩投訴都會處理 然後唔理件事對與錯要追究員工 反正我都無係呢間公司做 行都轉埋唔做飲食怕咩講佢地壞話 只係某D高層問題先搞到咁樣

自問做左3年由炒散做到全職至少無見過自己分店有咩特別事其他舖我唔知 因為老細包裝得太好

其實佢都只係其中一個原因姐，
主要真係刻薄員工

自從上咗市開始，就不斷睇錢
賺得唔夠又屌，做唔到數又屌

是但買普通豆腐切件， 擺去冰格雪做冰就係蜂巢豆腐

聞說走好多前線負責人，重話開新店

我可能識樓主

推

殺

我都幾肯定第一至2/3碟係最好食
之後就突然換左肉咁 UN到仆街
你同我講係一樣肉? 我之前都一個月食一次
次次都係咁 成班FD都係咁講
本身都認為 可能叫既肉太低級算會咁
之後直接叫最撚貴既和牛 屌你個老母 一樣情況
去到第4RD 左右就黎垃圾肉 煮撚完成舊瘦肉咁

d肉係邊間供應商？

基本上一坐落去頭個兩轉牛係最靚
之後開始慢慢個D油脂分佈會越黎越小

同感
次次開頭兩碟靚肉靚紋
之後越叫越樣衰

新唔新ac 都唔關事
一出post 就係呢個
內容仲要不停吹奏
你都幾中肯

依個真 初一八號風球都無得放
做唔到數 cut到樓面得返兩三個人少人過譚仔都做得出
連週年晚會都九點先截單 出去九龍三四點先返到屋企第二日十二點又要準時返工

你返12咪算好，我開1030仲要自己曬錢去多次九龍灣開會

好心一年一次就放早d比人去玩啦
又唔捨得蝕，又要扮豪請人去玩
以前就去食自助餐，依家就去食中菜，仲要搞鳩自己酒樓同事

依份工真係早走早著

即使同一個級數既肉 總有啲樣衰啲
有時會刻意出啲樣衰啲既做架啲

冇可能成舊掉左佢

但100%唔係換低級肉比你

咁點解永遠都係頭幾碟好食呀
點解唔係隨機有時頭幾碟樣衰之後靚返呀
理你低唔低級 叫到最撚貴都可以放入口係瘦肉FEEL 咁我叫咁貴托撚呀?

你邊間
我翻開個間冷麵汁用食水開架喎

ps 我係樓面長炒

理尻你
咁啲樣衰啲既貴肉唔通掉尻左佢？

總之我出比你既係和牛我就冇呃尻你
你要塊塊都倒模咁靚 你去食牛陣6百幾錢果個

點解番茄湯可以咁難飲

姐係你班牛涮撚屌認真頭幾碟好食之後必定出垃圾啦
成個POST大把人都係咁講都知唔係個別先會咁做
食完幾碟好食 100%會有D 樣衰既"高級肉"

咁有時你好彩啲樣衰高級肉比格離枱加點晒
你咪可以食返正常高級肉囉

無人想知你第幾次加肉張單唔會有講
總知就每個level 一舊肉 從頭刨到尾就係咁
刨到靚唔靚純靠運氣

食咁多次都未試過 靚>垃圾>靚
次次都係靚>垃圾>垃圾
聽完你地班員工咁講
下次佢一黎垃圾我就立即同職員講先

我做廚房 唔知你咁樣同樓面講會唔會理你
因為樓面彈鐘拎返人黎會比我地屌到化

仲有招係張啲柒啲既高級肉鋪底
靚仔既鋪面

Btw 我地打工 唔低會幫老細諗縮數 我都好想佢舊舊肉都靚我唔使煩

新界西
要講既咖啡機見過有人用水喉水 部機仔即熱又得60 70度

食呢間一定永遠留番第一盤做比較
一有唔同就退
成日話部位唔同 咁點解退番黎會靚番?
即係有靚部位係廚房 但第2碟開始唔會比你

BTW 轉左食但馬屋好耐 無耐幾多碟都係一樣quality
差幾十唔係問題 但唔好呃人

真心食客，我一個月起碼食2次，d肉唔一定係第一碟最靚，有時係頭兩碟衰，之後果幾碟就靚

你又幾聰明 我次次諗都唔諗就清左
下次用你個方法

下 真心咩
我做個間好乾淨喎
全部都做到好足
乜唔同分店咁大分別

我哋唔似牛角咁會裁肉，所以佢哋大多數肉都好靚仔
但係我哋通常一用就由頭用到尾咁滯，所以每件牛嘅頭尾位一定會樣衰D
每個人嘅肌肉同脂肪都唔一樣，何況係牛？
我哋D牛係冰鮮牛，唔係合成牛，注脂牛，每件唔同又有幾岀奇
你話我假膠都咁話

佢有權堅持唔換 或者換都可以加料
所以食第2間係最好選擇
再唔係就食最平
不過食最平個款不如食吉邊
d肉差唔多 仲唔洗受氣

咖啡機有無曱甴先

即係中間係雪花+滑
頭尾係半邊肥半邊瘦+鞋?
呢個post咁多人做廚房不如影張牛黎睇下
打手多到

半年之前有 好嘔心
但已經換左部新嘅日日洗
呢半年仲要經常性滅蟲

我之前買支雷達係咁噴，死咗1x隻

咩湯

激安版同正常版有咩分別
個價冇平好多

你問佢拎之後冇比你？

d湯底同溫野菜係咪同一包湯底？
d丸類係咪全部都係振興交貨？

睇黎我出名on9真係全個品牌都知

你改得咁嘅名，做超過4年無人唔識你啦

幾時唔撈？
發夢聽講好多人走

有風精靈講連牛角前線都有地震

走得快好世界
So far我最後一份花紅都出到一份以上
上左市之後應該唔會再出到一份

今年岀得0.63

黃仔依家仲on9
要我哋做早操同埋閱讀

黃仔on9唔係第一日既事

醬油 / 豉油湯底最好食
之後淨係點麻醬 / 辣醬就OK

屌到樓面化咁西利？師兄邊間鋪？

晏晝場係咪相對舒服D?

你又邊間

4月應該地震得勁啲

係咪切定架？我有次食和牛第三碟開始就未溶雪

鄉下地方

有機會，不過唔大
仲有可能啱啱開嚿新牛，等唔切就拎嚟刨

以為做果陣 牛係即叫即切
最多係切開切多1, 2碟

豬雞就切定

同埋牛一定要硬硬地先上到機切 大概0度左右
大硬會切壞機 大淋會切唔到

牛陣 cheap 牛就會切定1 貴牛都係即切

點解激安嗰間會平啲？啲貨平啲？其實嗰間污唔污糟？我間中都落去食最貴嗰個

算係成日都食呢d放題，
牛涮算唔錯，第2碟開始會cheap左，.但最多cheap一 級，

屋企附近得日牛，唔係用pad落單，真係可以之後比d最cheap既你

算啦，佢依種人係都人覺得人地算計佢
連最基本一舊肉係點樣都未清楚
如果你真係要食片片都係A45咁樣點解唔去食單點
3-4xx任點其實你想點？
反正就係一舊牛有唔同脂坊分佈紋路
要一樣樣點解唔食注脂牛？

係呀我知呀
但係佢次次都係黎兩碟
我想問下 唔係應該一人一碟既咩

但係有時突然想打邊爐 整唔切

你點四碟，佢比兩碟你，咁平均一碟既肉有無多左？
你肯定你收到四碟你將枱夠位擺？
任叫嫁啵

你幾多個人食？
通常食完再嗌

係「任嗌」唔係「任叫」呀師兄

4個人

BTW，呢個係潮文黎，你回既方法錯左。

我知呀
但係叫左好多次都係黎2碟
每次都dum波鐘 /20mins
有次叫4碟
都係黎兩碟

係呀我知呀
但係叫左好多次都係黎2碟
每次都dum波鐘 /20mins
有次叫4碟
都係黎兩碟

我會讀牛「傘」 鍋

我讀牛刷鍋

一向讀牛殺鍋

啲牛唔會隻隻都一樣
刨機刨落去 有時刨唔到 要修邊
肥哋又嫌肥， 好似你想嚿嚿肉都一樣
://

點先可以做會員？

打邊爐係出面可以拎果隻辣油係咩牌子？點整？
幾香又好食

叫個職員黎同佢講想做會員
即刻俾兩舊入會
即刻有九折同一大堆coupon（裝app睇）
真係好抵入

個會員有冇期限？

一年
你用張三送一卷幫襯牛涮鍋最平個放題已經回本

咩三送一卷事關雖然我附近就有間鋪，但我一年都好少幫襯一次，費事申請左冇用

右下角個張

四條友去幫襯已經有賺
仲有張100蚊卷冇消費下限
利申：多年fans非打手

毒撚冇朋友

小心呀 樓主100%打手 佢推介嗰隻澳洲牛勁伏 反而平少少既美國和牛仲好食

究竟樓主係邊個
利申：以前做過樓面LD 廚房AL 都係TWP走
你搞到好多人私底下問樓主係咪我
我好難做

我知你係邊個，咁唔通樓主真係鬼係打手